喺單身狗眼中，所有嘅情侶都係好似佢哋咁

今日係情人節，對一堆單身狗嚟講，唔係一個值得慶祝嘅日子。
佢哋今日就算食飯，都只可以去吉野家大家樂果d一人邊爐，盡量避開街上無情嘅閃光。
然而，hk01呢間咁仆街嘅黨媒，竟然連毒撚們唯一嘅避難場所－網上世界－都唔放過，明明單嘢已經唔係新聞，竟然揀喺今日特登再做一條片嚟傷害我哋！明明只係諗住上網J吓結衣bb，點知一大堆friend whatsapp fb send條片過嚟！

拍緊拖嘅女神J小姐：OMGWTFBBQ！嘩好核突呀！
已婚同事梁生：嘩好難頂呀！快d睇！
單身死黨阿俊：不能只有我看到！

仆你個街！點解人類要互相傷害！呢d咩朋友嚟架？ 今日係情人節，send俾我係咪想講連李偲嫣都有人要，點解我無呀？我都只係想搵個好似結衣bb咁嘅女仔啫（講緊兩個求其一個都得喎），點解都搵唔到人嚟愛我呀？我想好好哋避世，過個安穩嘅年廿九都唔得嘅，係都要send嚟！點解！？

J小姐，喺你眼中覺得佢哋好核突，對我嚟講你哋都係一樣架咋，咪又係一男一女喺情人節book好曬晚餐癡癡纏纏！女神大晒呀，點解你要咁樣hurt我，你於心何忍呀？我話晒都幫你整過電腦吖？

梁生，點解你咁bad taste，睇hk01都算，仲要睇完李偲嫣咁興奮開心share，何麥枒d流出唔見你有send俾我？屌你老母！（為咗之後要攞利是，當然冇講出口啦！）

阿俊，你邊撚度俊呀！明明都係單身狗，識咗咁耐，點解要喺大家嘅傷口灑鹽！點解要互相傷害！我同你係無可能架！

真係悲從中來！所以我決定。。。

原文連結：

咩垃圾文黎?

Jm9